{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056006",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 바다와소나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 定員の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合、入室をお断りして払い戻しはできませんので、予約の際には注意してください。 ペットと一緒に宿泊できるペンション以外はペットは入室できません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、ペンション側は責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションは一軒家で、メゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが提供されます。 各部屋にはキッチンが完備されており、禁煙です。 バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。 海水浴場が近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "定員の料金であり、追加人数がいる場合は追加料金があります。追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。宿泊をしなくても、追加人数に含まれ、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室をお断りして払い戻しはできませんので、予約の際には注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンション以外はペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の管理はどのように行われますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合、ペンション側は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家で、メゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが提供されます。各部屋にはキッチンが完備されており、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場が利用でき、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "近くには海水浴場がありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 489
    }
}